點解咁多on9問侵拎時間表

香港人咪整左份時間表俾人睇到透晒

命令美帝做野
cls

呢樣都算 最好有人話侵侵點解唔講制裁d咩人 個名單係邊

其實兩樣都唔可以算......

原來佢地大老細開會會同人成個計劃逐point逐point講

孽瘤最想知

制裁日程表？
抗爭大家新手都算啦唔好傷害大家心靈
而家兩國開戰仲搞呢啲野 ，真係要去驗智商

香港人好鍾意畫公仔畫埋條屎出嚟

唔知拖到幾時
仲要選舉年
梗係愈快愈好

果d係咪手足黎架

香港係咪有部份人以為自己有份選美國總統出嚟？

就算係選民都唔係叫佢就做啦，香港人收斂啲好唔好？

唔係問咁簡單
係要即刻睇到
唔係就當冇做野

係人都咁望，但點都要分清彼此嘅關係，我地唔係選民，亦冇交稅俾美國，想人做嘢唔好用老奉嘅態度